CCTVB今晚做國產凌凌漆

1:40am
唔知今次cut淨幾多

cut淨半個鐘到

湖南佬改做台灣佬?